夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

聽日方加

wohoooooo
又要訓

訓醒

嘻嘻

笑你妹

不

完。

隻新game好似minecraft

咩

pixark 玩咗兩日 開埋ser

爽 聽日都方加

小2bb

玩乜的

放你妹

冇

hi 好朋友

驚？笑

典呀-,-

同佢打木

幾好幾開心咁

佢唔撚我laaa

你呢

一陣會

不會 應該0興趣左 爽

真係咩 點解

咁都信

你咪唔好信

咁你開唔開心

可唔可以救吓我

一陣就邀你
到時又同我港救命

咁點解要拍

點救

可以 怎麼了

冇on呀 he

下一秒立即

咁點先會開心

咪烏ar嘴laa

驚啦咩

你男朋友知唔知

未驚過

捉龍 生存

睇下gameplay先

看看你驚到腳震

偽minecraft 玩耐都會悶

識玩一定係玩賓州

玩我果條

知左佢會識點做

沒 有fd陪了

叫埋他

大波小爾幾時再下廚煮飯

利申： 有追飲食post

冇on呀on9

可能會呢

小爾廚房 算，你可以考慮一下

咁唔知了

同緊淫底玩

勁

不關我事

笑

-.-

眼腫左 屌

why. .比冰個打

你 家暴

下 幾時做左你屋企人

樓主24小時都係依個po裏面

好耐冇見 記得我口火

？？

記得

訓啦你,再唔訓,人生就冇意義啦

訓唔訓都木意義

想瞓

早抖

意義係日日keep住開po

筆鳥 你開

醒

早

死乜

再sleep

8888

88

你比男朋友更親

wooooooo
冰王？

對

唔做wo

冇得你揀

有
唔做你d冰

咁做女女冰

做緊

橙 開心?

唔開心

咁你又做
覆未

控制不到
未

咁撚耐 真係唔撚洗覆架啦喎

唔了

咁仲做冰?

自動做
吹？

.
你開心就好

做你隻冰算了

我唔收冰的

我第一個